【低買 x 無樓睇照搶】底層太古1730萬元922平方呎

中原促成的綠楊閣中低層E室，實用面積922呎，連租約盤不設睇樓被投資者買以1730萬元購入，折合實用呎價18764元。

廢淡今年標準答案：炒GME發撚左買左外國樓移民

一班廢淡黑心淡
廢到失智日日苦澀狂嗚
唔知點面對